有冇人知pk鄧下落

究竟佢去咗邊
有人話佢中武肺
有人話佢貪污巨款喺大陸被扣留

中咗武肺嘅機會比貪污被捉大

比較想知腐乳華去咗邊

why not both

最後一次出黎係咪影果張濕鳩合照相

Icu

畀人脫咗4隻牙

有冇醫院工作人員畀料

邊張

咁就大煲喇
之前聽網台話佢cum住popo大靚模犯毒

邊位靚模咁好搵

我唔信

up

一朝得志⋯⋯

中左武肺返大陸醫 賄賂醫護被拘留

全城通緝PK鄧

如果死左....
我話如果

比人奪左權？

除非送咗上支那醫，如果入咗香港嘅醫院實有醫護人員爆料

譚德塞

咁耐無蒲頭係咪死撚左？

老解係香港有醫院
只係唔收普通人